Exercice
========

Écrire une fonction `occurrence_max` prenant en paramètres une chaîne de
caractères `chaine` et qui renvoie le caractère le plus fréquent de la
chaîne. La chaine ne contient que des lettres en minuscules sans accent.
On pourra s'aider du tableau

`alphabet = ['a','b','c','d','e','f','g','h','i','j','k','l','m','n','o','p','q','r','s','t','u','v','w','x','y','z']`

et du tableau `occurrence` de 26 éléments où l'on mettra dans
`occurrence[i]` le nombre d'apparitions de `alphabet[i]` dans la
chaine.\
Puis on calculera l'indice `k` d'un maximum du tableau `occurrence` et
on affichera `alphabet[k]`.

Exemple :

``` {.python}
    >>> ch = 'je suis en terminale et je passe le bac et je souhaite poursuivre des etudes pour devenir expert en informatique'
    >>> occurrence_max(ch)
    'e'
```
